齊估Cal姐結局

= 坐監
= 死左

變左隻cow

死左啦

片頭係佢跳樓

一早比佢劇透左 之前仲估係子瑜黎

頂 我冇留意過 劇透

跳完樓可能唔死

可能又係幻想黎

落地彈返上樓

可能發夢

會唔會好似之前伍伯義咁入左精神病院

TVB登就黎截止投票

218